有冇人可以唱世界真細小

唔係兒歌
係容祖兒同李克勤個首
聽過好多人都唱得唔好聽

以前唱過
但炒炒地